掛住你又點

比你咁鬧
比你誤會
我可以點
個個都叫我唔好再搵你
唔肯講你d野比我知

你而家一定玩得好開心

哈哈哈哈哈哈

冇事嫁啦
🐰叻！
🐰叻！

過左去嫁啦

🐰🐰叻！

唔鬧啦，咪咁小氣啦
唔會誤會啦

掛住咪搵囉

你叫我走 我唔搵你都有錯

咁我消失對你最好

對吧

我會努力生存

死左去啦垃

最聽瑩話

Byyyyyyyeeeeeee bbbbbbbyyyyyyyeeeeeee 傻瓜

巴打加油

掛住咪搵囉，依家d年輕人都唔知搞咩既

鬧交咪拎件事講清楚
誤會咪大家傾到掂為止
你唔知佢嘅事咪問佢
有無諗過對方一直等你
無 因為你淆底諗嘢負面
唔好等到分手嗰日先一下爆煲
愛要及時呀唉 仲唔搵返人

對唔住咁樣大家都會好過啲

傻既 樓主兵黎咋 分咩手

條女唔鍾意你既,你越去解釋佢越覺得你煩
留翻啖氣算啦
不過之後佢搵翻你唔好跌入去啦,有得一次,就有2,3,4次

叻！

🐰

係咪男人黎架
女人要你大大力先有安全感架

掛住你 又可以點喎.....